\chapter{Dicionário de Projeto}
\label{sec-dicionario}

Esta seção apresenta as definições das classes (e seus atributos), servindo como um glossário do projeto. Vale destacar que eventuais operações que estas classes vierem a ter não são listadas e descritas nesta fase do projeto.

\section{User} \label{User}
\begin{table}[H]
	\footnotesize
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|p{2.6cm}|X|c|p{7.8cm}|}   \hline \rowcolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}
		
		\textbf{Propriedade} & \textbf{Tipo} & \textbf{Obrigatório?} & \centerline{\textbf{Descrição}} \\\hline  	
		
		name & Texto & x & Nome do usuário utilizado para realizar login. \\\hline
		email & Texto & x & Email do usuário utilizado para realizar login. \\\hline	
		phone & Número &  & Telefone de contato do usuário. \\\hline
		password & Texto & x & Senha do usuário utilizada para realizar login. \\\hline
		role & Classe  & x & Papel o qual o usuário exerce. \\\hline			
	\end{tabularx}	
\end{table}

\section{Research} \label{Research}
\begin{table}[H]
	\footnotesize
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|p{3cm}|X|c|p{7.8cm}|}   \hline \rowcolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}
		
		\textbf{Propriedade} & \textbf{Tipo} & \textbf{Obrigatório?} & \centerline{\textbf{Descrição}} \\\hline  	
		
		name & Texto & x & nome de identificação do docente. \\\hline		
		linkCurriculumLattes & Texto & x & link para currículo lattes de docente. \\\hline
		lastUpdateDate & Data &  & Data da última atualização de dados do docente. \\\hline
		lastLoginDate & Data &  & Data do último acesso referente as docente. \\\hline
		lattesId & Long &  & Número que identifica o docente na plataforma lattes.\\\hline				
	\end{tabularx}	
\end{table}

\section{Publication} \label{Publication}
\begin{table}[H]
	\footnotesize
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|p{3cm}|X|c|p{7.8cm}|}   \hline \rowcolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}
		
		\textbf{Propriedade} & \textbf{Tipo} & \textbf{Obrigatório?} & \centerline{\textbf{Descrição}} \\\hline  	
		
		title & Texto & x & título de identificação da publicação. \\\hline	
		year & Número &  & Ano em que foi publicada. \\\hline
		venueLattes & Número & x & Número identificador dolattes de uma Venue. \\\hline
		pages & Número &  & Quantidade de páginas. \\\hline	
		Venue & Class &  & Venue associada à publicação. \\\hline	
		
		
	\end{tabularx}	
\end{table}

\section{Venue} \label{Venue}

\begin{table}[H]
	\footnotesize
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|p{3cm}|X|c|p{7.8cm}|}   \hline \rowcolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}
		
		\textbf{Propriedade} & \textbf{Tipo} & \textbf{Obrigatório?} & \centerline{\textbf{Descrição}} \\\hline  	
		
		name & Texto & x & Nome da venue. \\\hline	
		acronym & Texto & x & Acrônimo do nome da venue. \\\hline
		issn & Texto &  & Código issn da venue. \\\hline
		venueCategory & Classe & x & Categoria da venue. \\\hline

	\end{tabularx}	
\end{table}

\section{VenueCategory} \label{VenueCategory}

\begin{table}[H]
	\footnotesize
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|p{3cm}|X|c|p{7.8cm}|}   \hline \rowcolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}
		
		\textbf{Propriedade} & \textbf{Tipo} & \textbf{Obrigatório?} & \centerline{\textbf{Descrição}} \\\hline  	
		
		conference & Enum & x & Venue do tipo conference. \\\hline	
		journal & Enum & x & Venue do tipo journal. \\\hline
			
	\end{tabularx}	
\end{table}

\section{ScoreSystem} \label{ScoreSystem}

\begin{table}[H]
	\footnotesize
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|p{3cm}|X|c|p{7.8cm}|}   \hline \rowcolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}
		
		\textbf{Propriedade} & \textbf{Tipo} & \textbf{Obrigatório?} & \centerline{\textbf{Descrição}} \\\hline  	
		
		startDate & Date & x & Data inicial do sistema de pontuação. \\\hline	
		endDate & Date & x & Data final do sistema de pontuação. \\\hline
		
	\end{tabularx}	
\end{table}

\section{Score} \label{Score}

\begin{table}[H]
	\footnotesize
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|p{3cm}|X|c|p{7.8cm}|}   \hline \rowcolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}
		
		\textbf{Propriedade} & \textbf{Tipo} & \textbf{Obrigatório?} & \centerline{\textbf{Descrição}} \\\hline  	
		
		scoreConference & Date & x & Pontuação de conference. \\\hline	
		scoreJournal & Date & x & Pontuação de journal. \\\hline
		
	\end{tabularx}	
\end{table}

\section{Qualis} \label{Qualis}

\begin{table}[H]
	\footnotesize
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|p{3cm}|X|c|p{7.8cm}|}   \hline \rowcolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}
		
		\textbf{Propriedade} & \textbf{Tipo} & \textbf{Obrigatório?} & \centerline{\textbf{Descrição}} \\\hline  	
		
		level & Texto & x & Nível de qualis. \\\hline	
		
	\end{tabularx}	
\end{table}

\section{Qualification} \label{Qualification}

\begin{table}[H]
	\footnotesize
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|p{3cm}|X|c|p{7.8cm}|}   \hline \rowcolor[rgb]{0.8,0.8,0.8}
		
		\textbf{Propriedade} & \textbf{Tipo} & \textbf{Obrigatório?} & \centerline{\textbf{Descrição}} \\\hline  	
		
		year & Número & x & Ano de qualificação. \\\hline
		Qualis & Classe & x & Qualis associada. \\\hline
		Venue & Classe & x & Venue associada. \\\hline	
		
	\end{tabularx}	
\end{table}

\newpage

